有冇人覺得自己唔適合拍拖？

每次拍到第二年或者一段時間
大家啲仆街性格就晒黎
成日嘈交
唔識得遷就對方 過唔到平淡期
有時仲覺得對方應該值得更好
同我呢個死毒撚一齊真辛苦

我

我
一開始就sweet到爆
之後就覺得好困身 想單身
唔想再害人

點解呀

我都係呀 都比唔到幸福人

其實係自己好撚自私先搞到咁

我都係 咩都想管住晒 成日因爲小事嘈交 諗諗下同我呢種人過人世點會開心

屌又知自己做得唔好但又唔改

在努力了

自私撚就唔好拍拖啦

傷完人就拍拍lo pat 走人

我 已經冇自信拍拖

巴打hurt人定比人hurt

愈拍愈無自信 羨慕啲人可以咁識處理愛情

比人 佢話其實佢中意自己多過我

呢個藉口有創意，帽事既

中意自由，唔中意比人管/煩

佢個原因又幾好笑

你是浪子別泊岸

我又易呷醋
又唔就得人
又想人地就我
講一套做一套
成日拍緊既時候 覺得自己可以搵到個更好
小小野就嬲 又唔出聲 要人估
利申：處女男

咁又唔係帽事 加埋其他原因

我 自己一個其實都幾開心

我個朋友又係處女男 好撚煩架成個女人咁 我同你一樣呀

不過我覺得性格點差難相處都好總有一個人會識得欣賞你

自己一個果時 靜落黎又想有個人陪下 我犯賤

害到人就唔好啦

希望巴打總有日搵到佢

互相傷害緊

大家咁話

睇得多人地點散/嘈埋d小學雞野，你就會明白一個成語：
庸人自擾

負能量高
拍拖幾個月
自己傻左咁 介紹返D女仔朋友比佢

有時追緊發覺冇feel 追唔追都hurt到人

我!! 每次同條女一齊之後 就會想溝其他女 雖然無實質出軌 但心理上已經想係咁出軌 但我又係鐘意我女朋友。。
這個世界最壞罪名 叫太易動情
你地話我仆街又好咩都好 到底有無人明白我呢種心情?

成日驚佢辛苦就想分手
自己成日諗好多嘢
唔識解決正係逃避
唔係唔傾係一傾就會燥
一定要自己冷靜
有改到但總係有時控制唔到自己
覺得自己情緒病好嚴重
但又唔想用黎個做籍口
唔識講 覺得佢冇同我一齊就唔洗咁辛苦
覺得佢冇必要成日受我氣

唔識搞浪漫唔識把口“浪”過油
唔想害人同時亦唔想再比人傷害

覺得自己咩都可以為佢犧牲
但好快就響往以前既生活方式
好多野都要考慮多個因素 好辛苦
利申：A0

Yes😂我太樣衰啦 d女拖住我實好無面😂😂😂

唔識得維持關係
每次拍左年幾兩年過左熱戀期就散
好欣賞d拍得長拖既情侶

咁你係需要一個好朋友而唔係女朋友wo

已經對所有人都抱唔到任何希望可以拍行長
人hurt你 你hurt人 無限狂loop
愈諗愈嬲自己個ex 當時竟然會信個啲乜撚野我係佢最後一個女人
最後發現出現問題之後冇磨合過就一腳踢我出大西洋 我唔再信人有一部份都係因為你

就快被人hurt到失去所有希望

冇人天生識拍拖 都係要經歷過 再改變下自己

唔好鼓勵佢咁樣諗啦
咁諗佢永遠都唔會同人磨合 遷就

未一齊已經 對佢很有佔有欲
成日亂諗野
之後有時明明介意啲野 又話唔係

利申：雙魚男

我
利申 最長三個半月

未試過又點知呢

咁係佢未夠認真看待你地既感情 總會遇到個真心真意既

我…

我都曾經係 慢慢識下人學下野見識多咗 或者心態又會唔同呢

咁短既

你係未玩夠 你最好修心養性先好同人拍拖唔好害人

我都會頂唔順太高負能量 自己都sad埋

可能你未係好鍾意佢姐

我自己都係咁既人 調轉我係對方 都覺自己難頂 臭脾氣真係唔係個個頂到架

巴打要比心機學下啦咁 我覺得係要間唔中搞下浪漫班港女先會開心同鍾意你

屌你明明A0就講到好多歷練咁

有冇諗過執下個樣先 唔洗好靚仔 睇落醒神打扮下可能幫到好多

完全同你一樣情況

女朋友可以解決埋身心需要啵

你都岩 就係覺得自己未改變好 就遇到咁好既人 要再努力點了

男人最忌口是心非成個死港女咁 巴打要加油改善自己

可能對方唔係咁諗呢 佢眼中嘅你已經係最好
比啲信心自己 兩個人先會幸福

我驚終有一日大家厭左對方
咩都睇唔順眼 分手收場
有時諗 不如趁而家開開心心就分開 大家係對方心目中都係美好點憶

有時會諗連點樣令自己開心都唔識，又點樣可令對方開心

佔有慾好勁 一拍拖就想管住另一半

你咁樣好傷害到人 你捨得咩

我都係 但有時見佢無物點出街 whatsapp又無物人搵 又覺得自己咁樣好自私

但我有時見我女神好開心 我自己都開心埋

唔係個個都好似你咁諗架嘛 祝你幸福啦巴打

唔捨得
但係我唔知點令一段關係長久

冇人會頂得順我個種對人忽冷忽熱既態度 但其實我想改

有抑鬱症 唔想放負

見女神咪開心 轉過頭自己咪又係唔開心

我開頭對女朋友好好
但愈耐愈懶
懶到街都唔想出 淨係叫佢上黎我度
最後當然就係冇撚埋

依種post 真係秒經

雖然見到周圍老友拍拖 自己會成日叫春話冇拖拍
但心知自己鍾意一個人多
有時行街咩都好 自己一個真係好開心

就連拍左拖都懶的覆機傾電話 覺得自己冇咩好
又冇佔有欲 唔會特別想管住人地
最慘係鍾意親既唔鍾意自己 雖然感覺虐自己虐到地底會唔開心 但鍾意對方既感覺好實在
雖然好sad冇得同對方一齊
但依家同其他對方拍親拖都會覺得自己唔好 人地值得更好 而自己一個好似更好

起碼你知自己有問題 又願意作出改變 已經好好

身邊都有朋友係咁

耐左懶係正常 但巴打又真係過分左

每秒都有人唔識拍拖

其實兩個人一齊都係想互相依靠同分擔 可能係佢眼中你已經係最好

#
分左2次手，都係因為覺得另一半太蠢，膚淺。
見佢成日hea下hea下，完全唔諗將來。
可能，我要求太高?

好想識樓主

我 異性恐懼

草食男here

我…份人悶死

小氣 乜都要管
以為俾最好嘅野就係愛
無諗過對方承唔承受到
又固執
成日覺得自己嗰套係最好，最為人著想
但可能唔係

有時都諗，同我哩種人一齊點會幸福

我有時都有呢種感覺 不過絲打幾大呀 比啲時間大家啦如果你地仲細

唔玩屎忽

點解驚

我食開肉

或者有機會遇番悶人呢

聽到都唔想同你一齊啵 但我有時都會咁 大家一齊改下啦

我男朋友就係咁